K-Pop Whatapps群

新開咗個whatapps group，歡迎鐘意kpop同韓國綜藝既人入黎吹水

今晚加

1分鐘前開咗

加曬 加漏請填多次

仲加唔加人？